食生福麵真係好矛盾

加太多粉嘅話 食到底又會好撚鹹
加太少粉又唔好味

生啪麵餅
奶盡味粉
豪飲熱水
二乾一濕是常識